I will never understand about God

神父：Do you believe in God, Sir?

教授：Father, I simply believe that religion...

神父：I did not ask if you believe what man says about God. I asked if you believe in God.

教授：I’m an academic. My mind tells me I will never understand God.

神父： And your heart?
教授： Tells me I am not meant to. Faith is a gift that I have yet to receive .